有冇人聽indie rock / alternative

the 1975...the neighbourhood..halsey..arctic monkeys...the xx...lana del rey..

聽完會聽唔返pop

有冇邊幾首推介

neighbourhood

Oasis , Lana Del Rey

已經有6年冇聽過pop了

如果岩岩聽就試下聽呢幾首

505 - arctic monkeys

do i wanna know - arctic monkeys

summertime sadness - lana del rey

robbers - the 1975 mv 一定要睇

daddy issues - the neighbourhood

無

聽開Radiohead, Grizzly Bear, Sigur Rós, The Beatles, Arcade Fire, Tame Impala

1975

UK Indie rock Peace, Swim Deep, Circa Waves

1975呢D正一indie界偶像派垃圾

4個都唔靚仔

One ok rock
Pay money to my pain

本地：及時雨

無咩。

Verve

唔知點解arctic monkey 既歌完全聽唔入耳
但Alex turner既solo作品就幾好

1975
COIN
Colony house

Blood Red Shoes - I Wish I Was Someone Better

有無人用過My Music Taste (類似眾籌的網站)?

啱聽的話一齊幫手試下

Bloood Red Shoes to Hong Kong - Make It Happen on MyMusicTasteJoin my campaign to bring Blood Red Shoes to Hong Kong. If more people make it, Blood Red Shoes will perform in Hong Kong. #StopWishingStartMaking #NowMaking

台灣的有正嘢
“frande" "Sunset Rollercoaster" "Hello Nico"